建制狗喪盡天良，開始還，慢慢還

今日何妖狗
明天輪到你
快放下屠刀
你唔還你家人會還

去自首啦